林鄭月娥嬌喘一聲倒在習近平嘅懷裏 - 第二話

第一話：

習近平低頭穿過，像是個一個流浪漢般；林鄭月娥躺在床上看著他，眼中充滿欲望。

林鄭月娥非常緩慢的脫下衣服，而且你可以看到習近平硬了。習近平用手指在林鄭月娥的胸膛留下痕跡，然後拿出了他已經硬了的陰莖
「慢慢的握住他，」習近平輕吟...

月娥開始上下輕吻近平的陰莖
「我要...我而家想要！」，習近平呼吸急促，月娥開始含他的陰莖，習近平的手帶著月娥的頭上下有節奏的動著，林鄭月娥感到不舒服但沒有停下，習近平漸漸感到愈來愈興奮，沒辦法控制他自己了。

林鄭月娥手也沒停下來，開始自慰，習近平滿意地笑了，他喜歡看到月娥自得其樂的樣子。

林鄭月娥開始感到要高潮，習近平也快要高潮了，雄厚的叫聲起伏，他沒辦法再忍了

「我快要...我快要...」，月娥把習近平的陰莖從嘴巴𥚃抽出來，然後開始舔，近平的背微弓起來，呻吟林鄭月娥的名字。

林鄭月娥可以感覺到習近平堅挺的陰莖在臉上射了，看著他的戀人高潮了，並品嘗他鹹鹹的，高潮帶來的精液，噴在他的手上，還有地板上。

近平躺回去，閉眼氣喘吁吁，林鄭躺在近平黏膩的身體上，開始輕輕的拍打他雙唇。

他們互相依靠，熱情如火的黏在一起，燈火搖曳著欲求不滿的兩個影子，再次依循著獸欲，無眠地過著這一夜晚。

你唔好咁啦

推爆你上熱門

下個林榮基

食緊飯睇到呢個唔小心負咗皮

改咗半個鐘

推

戒j文

Cls

推你上熱門

不如搵埋阿彭麗媛過黎，等習總雙飛啦

此帖不推枉為人

好撚難改，邊度搵篇雙飛文

不能只有我看到

鹹鹹的精液

日日大魚大肉，你睇下佢G20肥撚到隻豬咁

辛苦林鄭。
利申，唔敢睇內容，冇睇就覆。

開到2

不能只有我看到

推

唔可以得我一個嘔 推推推推推

cls

屌你 嚇到鳩都跌落地

唔好玩火 呢啲行為毫無意義 指名道姓真係聽仆街

推唔到，冇人睇

我重以為比人推爆左上個POST

通常後勁係差啲

蕭別離啲間諜

夜晚晚就唔好打丁喇

符合標題

㩒到入黎唔敢睇

農曆年食果啲蘿蔔糕都嘔埋出來

我寫完自己都想嘔

Holy shit

突出唔到林奠本身既性格

果種死板又唔認輸

我理得佢死

睇到有反應

要好似真係林奠本人先入肉

大大力一推

我理得你死又唔係我作

咁重口

我以為你作

咁無野講喇

洗頭艇ready

真.重口味

我愛國

樓主個樣

我係佢個孫

叔叔不行鳥

pish

真係推唔起

推！推到第一話雷老師同的士佬有第二話

我竟然入左黎睇

明明上一話已經睇到差d嘔出黎

M底而家人少少好認咗佢

嗰個唔係我

習鄭月娥

維尼與小豬

有性關係就唔代表要娶佢嘅

鄭小姐個老公重係林兆波

獸習交

唔敢睇

有冇4級版？

重申7大訴求：
1. 撤回送中惡法
2. 撤回暴動定義
3. 撤銷對抗爭者控罪
4. 追究黑警暴行，成立獨立調查委員會
5. 落實真雙普選
6. 承諾不推行社會信用評分制度
7. 拆除所有監控燈柱
試著說監控燈柱, 不要說智慧燈柱

深夜。

中國國家圖書館。

原是寧靜的圖書館，閉館後更是一遍死寂。

可是這一個晚上，這死寂被一連串的撞擊聲打破了。

嘭！嘭！嘭！嘭！

微弱的小黃燈泡下，照出林鄭月娥雙腿的腳後跟，勉強地踩著書櫃的層板上，雙腿呈M字，雙手緊環繞著習近平肥大的脖子上。
而習近平，用著彷若18歲那年沒能幹上樣貌極似江青的女班長那遺憾，猶如極權主義的力度，腰間大幅度的抽插著林鄭月娥。

原來又是習近平跟林鄭月娥在敦倫。

嘭！嘭！嘭！嘭！

讓人想像到地震的力度，書架上的灰塵也被撞得微微飛起，習近平不怕陰莖過於抽出再插入時，因離開陰道而插斷的自信，實在令人配服。

「嗯......呀…...呀！呀！啊！嗯(咕嚕).......嗯…...嗯......」林鄭倒是呻吟得忘了自己是林太而不是鄭女士。

「快說......快說！」習近平喘著粗氣邊命令林鄭，邊焦躁著自己快射了。

「不......撤回...呀......！...壽終......正寢..！嗯！嗯！呀…！！！」，話未說畢，林鄭突然嬌踹高潮，原來是沒用的小小熊維尼按捺不住嘔出白色的蜜糖。

「 呼......呼...」習近平有點尷尬地別開臉，畢竟這次不是要在國際上說謊，而是要面對男人的尊嚴，早洩這問題，心裡多多少少也有點介懷。

「哈......哈......再來嘛...哈......再(咕嚕)...來......」林鄭月娥高潮過後，雙腳累得不聽使喚，左腳已從書架上放下來，可是卻如狼似虎的哀求習近平再上她：「快來扶我......到那邊的桌子再一次嘛......」

好一個淫婦！習近平暗罵，可是慾望卻驅使他照著做。

吱...吱...吱...嘭......嘭...嘭...嘭！嘭！嘭！嘭！嘭！

圖書館再次不安靜起來......

用你個名寫咗出嚟

Push

好癲

小熊維利！推

林鄭月娥嬌喘一聲倒在習近平嘅懷裏 - 第三話之快來扶我特別版

第三話

林鄭月娥嬌喘一聲倒在習近平嘅懷裏 - 第三話之快來扶我特別版

痴撚線

第三集已新鮮上線

屌你老尾

貼上百度

自推屌林鄭嬲

扯了